[艮志騰雲精明才子]十月二十一日沙田十場賽日討論區 III

鷹雄點買

田雞完全騎唔掂隻巴基

換人啦唔該

如果用番蔡明紹可能仲好
睇佢騎鷹雄幾落力

星洲下次反cup

巴基要法國靚仔騎先得 隻馬very racist

鷹雄會唔會諗縮番黎1600長住跑呀 初出都贏1600

好有進步

度多廿年都唔會度到

巴基仔冇收算係咁 沿途個頭揈下揈下咁

隻澳斯卡跑跑下墮退做底埋自己友

肥鬼唔會得一隻，6號p

唔能係掛

1600米wo ching

星洲1800m la,1600m 我無對手

買一百次都唔會買到鷹雄

寧願比番具腸跑巴基

柒俊

又美麗傳承 服撚左佢

巴基1600麻麻..唔上唔落

但佢是nigga 巴基唔中意

巴基一定要白人騎

美麗傳承 都打唔落1.1 仲有2.1

差啲害死楠仔

巴基係咪淨係鍾意白人騎佢

D黑鬼陣徐

時時精綵轉彎出面有馬走佢都應該跟埋一齊走啦

布宜學

我旺

買左華將大包圍PQ
是但比多個華將入P就FATFAT

有浸印度味

蔡頭呢咁

之前成日同雷神做愛聞到陣味 馬上回本性跑第4

星洲始終1800最好
你未熱身又唔係傳承嘅一哩變速
呢個第二真係超水準喇
不過係比巴基窒左下囉

今日星洲同軍歌都爭啲運

黃種人未試過

給柒俊騎啦

佢條女對波就靚仔

灣撚左啦

半唐番 所以都OK

星州好大進步

郭羅桂珍BB無黎

當家會唔會退役呢，一滴都冇

第9場想買潘狗初出

巴基今日個位邊有馬番到嚟
重要千六

跳出香港更加唔駛講

巴基都收唔到傳承皮 馬克比佢燒撚死埋
仲有邊隻可以過佢

巴基擺前 你估對海翡翠咩

就算灣撚左都要支持到退役

手韁差留得唔閞心又唔追了

比返蔡頭啦

巴基等2000-2400先買啦

冇啦 kc 都贏到既馬應該真係好勁

我相信香港瓶佢都係會咁跑

學神上次都擺前走的....沒問題啊 只係隻馬有性格唔跑姐

好鍾意星洲
一直講住佢實而不華

豬肝

聽聞潘狗呢隻殺聲震天周街都寫

今日黃金機會都冇就真係灣左了

1200 1600兩個約翰玩撚哂

頭先ALLIN美麗啦應該 派錢馬

蔡頭咪騎過

我都知1600
但佢騎唔郁

利申：未買

前面有人夾澳斯卡夾到抽起
睇下有冇人有手尾

1600喎

梁家俊望住傳承係咁嬴咩心情

但今次千六喎

點反cup呀 美麗今場133磅

今日d馬輸死人 冷到無路捉

金庫神偷
但退役

但我覺得今次太前

星洲司令接班啦

巴基睇佢2000騎成點先 1600 都唔係佢最勁個路程

都唔輪到佢揀

巴基縮太多，跑法都冇錯

佢ON9仔炸

都唔算黃金機會既
檔位又無 騎師又無
不過連續3場見到佢騎都唔郁
真係心都痛尻埋

鷹雄就係贏蔡頭
佢以後D放頭唔買
後追就ALL IN

曾經食過既女

都講佢自己棄騎 去騎平湖之星失帥權

其實你估有得揀咩
唔比返正帥 要馬主難做?

千六呀
咁俾隻Winx佢

最後有一段打起咗以為有，結果都係收皮

早啲退啦

當日有人揀灰色神獸棄騎喎

開頭係搵佢騎 佢自己唔要 揀平湖

第9場東東

無錯！

當年我中win
第2買多一百次都係會中唔到

又第尾

屌 又同路

比人搶 馬圈太閪

比佢騎未必可以贏咁多場

唔講佢自己棄騎唔通要話郭生唔比佢騎咩
比你贏左int G1 仲去得罪大馬主 要正帥潘頓冇馬騎?

走吧啦你
冇人識你呀哩到

你細佬就威喇

拎左兩個G1 爆左都冇野好講

識貨

馬克燒鳩傳承
巴基就唔應該跟前啦

有無巴打今日輸好多

你點知佢後上定放頭
可能放頭玩後上，後上玩放頭
好多騎師都係咁玩嘢

明眼人都知揀邊隻 都唔明佢果時乜野上腦

又係蔡頭

呢d真係福至心靈先中到

認同

如果當初無跑金盃
可能結果會唔同

肥鬼隻馬走勢好熟
會唔會可愛寶射呢隻

由上季話跑時一直講咗好耐
不過無如果

諗住買p 9倍

艮志騰雲 我條六環淨係靠佢過到尾

呢隻都有真係祖先顯靈

腎仔蘋果寫呢隻

嗰個位都冇
早熟早殘了..

跳出香港真係傻左

5-14大棍

見到田雞騎巴基真係想打死佢
點樣可以騎到隻馬全程唔順
換返個正常啲嘅騎師啦

諗住佢跟美麗傳承上
點知無

鷹雄都識跑過針出香港 巴基

大師係咪條track出面唔利衝 好似都係咁上下咁

不嬲留係尾 大外一氣
搭緊車 望住部電話 矇矇地以為自己睇錯

個陣一直都想佢贏傳承
結果董事盃贏到
但下次竟然係報金盃唔跑1400
真係心痛

你都係想我貼圖姐

老喇 真係

呢隻由初落地第一場已經好鐘意佢
嗰下瞬爆力好勁
同埋南非馬咁好成績真係好難得
(補充返 佢改名前係叫星洲甜酒)

出面又衝唔起咁

1600來講 步步友定傳承

Poli?

老了

屌 訓身艮志騰雲追數

退喇咩

4歲 要贏既都贏哂 及早去屌西

尋日last race

步步友

其實佢真係1800最好...
睇佢跑埋銀袋先去大賽定點

傳承贏主動 好似係

巴基之星其實都唔係星球馬,只係同其他有能力贏G1既馬睇齊

去屌閪啦

傳承 步步友周不時都靠隊友
傳承唔洗

抵佢!!!

已彎

1-8/2-8?
好難簡

又黎考子腎孫?

提提大家呢場有奸仔達寶藏英之友

出發睇波，幫手見證下會收皮定收錢

屌邊個好

傳承=強化版美麗之星
有前速又韌

死返入山墳啦佢

不過傳承連跑兩場133咁CHUR
希望佢正本戲頂到啦

細潘騎豬王派100兩個

首先lm

正路都係 睇埋時間 傳承一放到底都快過步步友最快果次3線

lm

英之友除撚哂啲野想變身？

拜山影相先好笑

想落班...

明月千里頭先好似臨尾都衝返第6
以為寶塚已經燒哂佢既競賽壽命

Lm

三個字 李易達

This is 李易達？

艮志騰雲跳樓皮

京京千里無人要?

無人要3？

去買旗好過

隻野都有啲前速，合埋眼搶有冇機會呢

1 2兩隻膽 搵腳

1號穩如狗

9 無人要?

8

1-2-5

三疊喎預

艮志騰雲跳樓p

小器鬼會搶？

1-2pq

英之友

1-6-9

騰龍駒

1 2 4 9

7 軍歌(T103) 22.37

diu我歌又做最快末段

笑死 燒家出五隻有四隻包辦最尾四名

11 11 創世紀(A119) 利敬國 苗禮德 113 1070 14 6-1/4
14 14 13 11
1.34.09 17
12 13 達羅素(V246) 黃皓楠 蔡約翰 113 1045 3 6-1/2
11 10 14 12
1.34.12 99
13 8 澳斯卡(T251) 梁家俊 蔡約翰 124 1165 2 6-3/4
6 7 7 13
1.34.15 99
14 3 馬克羅斯(A066) 吳嘉晉 告東尼 128 1250 12 8-1/2
2 2 3 14
1.34.42 50

田雞騎王

孖Ｔ 9 場 5 英勇大師 + 9 神威敖翔 +
12 勁無比
10 場 1 壯思飛 + 7 百步穿雲 +
8 信心保證 $10

與龍共舞 正雄本心

想買沈拿

6P

又綠格

艮志騰雲一定要有

9，12
神威係怕沈拿 但隻馬班底高 方仔又養得佢幾好

冇人要2號？

今年香港杯拭目以待

1 9

2 5 9

1-2

英勇大師

1 3 5

與龍共舞 騰龍狗 p

gun

艮志騰雲訓身

四季旺點解廢左咁多

勁國真係又爆我

Pq

屌你垃撚圾英勇大師, 又輸

差d all in左1，好彩買唔切

艮志騰雲無咗個w

點解今日買親嗰啲馬
啲騎師攞位都咁垃圾嘅

跑咩

連神威敖翔都跑唔贏

勁國都有得追騎王

廢架, 唔好再追啦

跑咩?

潘狗有無騎過

我有一秒諗過小器鬼真係上得到黎

潘頓食馬屎

12 1 9 14

連贏位置Ｑ 9 場 1 艮志騰雲 + 6 獎金大王 +
14 正本雄心

唉唔賭了 黑到仆街 全敗

有冇 9 12 all in左成信月糧

等東東上馬

勁無比 神威 艮志

12-9-1

1 9pq有6.2倍 終於中了

想問知舍係咪斷咗live

艮志先

屌唔再買英勇大師，輸咗我幾獲

12 9 1

楊明綸去死啦
好撚on9,留後發現埋唔到又打番上去結果由頭蝕到尾

我都追左幾次 一滴都無

中單T

與龍共舞唔差

12-9-1-14

咁都捱唔住個第二 屌你老尾...

反而無5

第十場跑完沈拿都未搵到位

真係勁無比
唔夠時間無拉落去 唔撚記得咗隻馬

12 9 1 14先係

輸撚到我仆街
場場都6677咁番來

好撚好笑 出閘最快 一下drop落去搵位 冇位推返上去先

唔撚明做乜9無得較字體大小
ON99

唔買你又跑出黎 屌你老母啦牙國

屌 艮志咁都頂唔住

戴咗風鏡既利敬國個樣好奸下

清算風暴無左大仆街會點跑呢

有理共想last 了 唔中輸足十場

玩9場豬足8場

減分減到大仆街返黎

隔離正本雄心幾撚積極，上咗去先慢慢搵位，你老尾夾硬拉番後等泊車，人地踩你都on9啦

3 5 7
帝豪寶寶

呢場有D初步諗法 今日咁樣
帝豪寶寶就要硬 差在D腳點搞

呢條大仆街

三個爭騎師王

630做乜柒成Q日斷，知舍又夠四個鐘

潘狗三w 我買陽光鐵人天下為攻

精算風暴會唔會隊前呢 我覺得呢場有D變數

今日我買親佢都閪 洗唔洗我燈燈佢?

想買

想要志趣相投

原來潘狗差D趺落黎

暫時全日+3.5K

呢場想屌晒佢

贏完馬都唔笑
冷面殺手

all in了，史卓豐生性唔該

喜蓮彩星 英勇大師 壯思飛
追到退役都唔會中 大家唔好鬥氣

割禾清啦！

潘狗返鄉下食狗飯啦屌

告仔今日有無馬

拎贏果D落去玩就得啦洗唔洗ALLIN

呀國仲有得爭騎王
加埋沙田尾場特別醒
瞇埋眼買7號

最痛都係隻大掌櫃

點解係差啲

起左孖

有得贏返咪幾好

新吳嘉晉-楊明綸

你一場都好似追番了

到最後都係包頭

未得

截至此場之全日總投注額 # $ 1,314,628,306

屌你馬會賺到笑

清算得唔得

今日輸到仆街

真係屌佢條女

尾場買田雞p 定利敬國p 好

人生太短 出手要更大

唉屌你老母楊明綸，呢啲跑法真係睇到火

其實無賺 搞手只求大家開心 打個和only

呢句害死好多人

尾場點反cup

唔要精明 要帝豪 試閘靚

尾場要回血

尾場信田雞去馬算

唔識買了

壯撕飛

最慘係唔買佢又出黎插爆哂d連嬴位置Q嘛 頭場就比佢爆左睇到想殺左佢
E條友都唔知要比人屌幾多十世 正仆街仔等佢比車撞死

吳長進 楊明撚 賴維銘 蘇迪紅 4大垃圾

帝豪 共想

有理仔！！！！

有理唔win就紅字足10場

Nigga變大船

「我不是沒有嘗試過，我嘗試安分守己，拚命幹活！掙那麼一點點錢！我試過！但是外面那些人，外面那些人！他們懂建築懂蓋樓嗎？他們只是拿一點點錢出來，花一點點時間，把房價炒高不斷的賺大錢！這叫做公平嗎？你去問問他們！隨便問一個人！問問他們需要些什麼！他們的答案你很簡單，只想要一間很普通很普通的房子！為什麼他們要用一輩子的時間去供一間房子呢？因為是那些有錢人在耍他們！越有錢的就越玩的起！這個世界公平嗎？這個世界公平嗎？！」

21/10/2018 田草
1. 鴻圖機會 ❌開心日子 ❌乘勝追擊✅
2. 金碧科 ❌帝勝之星 ❌陽光❌
3. 龍串鳳 ✅綠尚飛馳 ✅砂漿邦❌
4.翠龍❌ 歡樂之光 ✅喜蓮彩星❌
5. 悅越 ✅清新動力 ❌十分酷✅
6.佳之武士 ❌勝利導航 ❌美麗寶寶❌
7.天下為攻 ❌紅衣醒神 ✅旺蝦王✅
8. 美麗傳承 ✅巴基之星❌ 跳出香港❌
9. 艮志騰雲 ✅勁無比 ✅神威翱翔✅
10.信心保證 帝豪寶寶 壯思飛

第九場返撚曬黎

今日包撚哂頭

羅褲全啦屌
今日蔡狗冚旗
羅褲全去馬

[勇者勝幸運興隆]十月二十四日快活谷八場賽日討論區

2號?

1 潘頓 36
2 田泰安 34
6 利敬國 32

無乜特別心水就無謂喇

支持呀國反cup

細潘28

帝豪寶寶一棍反底

3串7wp過到蟲草同神威p
最後有理仔 上次重傷 今次田雞生性呀

都無謂啫, 無理由為賭而賭.

無火車?

有理共想大船

又嚟沙田低分騎師王

尾場爆大冷

5定6定7好

買得楊明綸唔爭咗買埋吳長進啦屌

等佢上程等到

WHY NOT BOTH?

無2無5ok

上次重傷左 今次都係放唔低

四重彩 指定位置馬膽
10 場 2 精明才子 拖 5 有理共想 +
6 帝豪寶寶 + 7 百步穿雲 +
11 精算風暴 拖 5 有理共想 +
6 帝豪寶寶 + 7 百步穿雲 +
11 精算風暴 拖 5 有理共想 +
6 帝豪寶寶 + 7 百步穿雲 +
11 精算風暴 $

咸成成日無
呢隻帝豪點搞

好耐未試過咁刺激 哈哈哈哈哈

知舍直播停左
仲有邊到有網上直播

預左有獅子會搞佢
所以上場中左我今場都放低佢

就驚爆個火車出黎殺哂

Now 630

5-6-7-11都想要

潘頓騎師王召集區

@1.7

成日睇睇下停

獅子用吳嘉晉 , 唔驚

1.25

2，5，11
等左有理共想上1400等左好耐

龍船鼓響

試吓去知舍個網睇吓有冇直播啦 fb斷個網站應該冇斷掛

條女個口好塞得下

泰安好性福

田狗騎豬王 有理共想w 呀

係驚信心保證 清算風暴都搶埋一份

6 > 5 8

電話睇

田雞會唔會太白

賀賢師徒Q

157

hkjc tv 有app
racing touch都有， 可以一路睇一路買

2 5 死Q

想要9

龍船鼓響
有理共想
百步穿雲
精明才子

JENNY 6 8 9 12

信多次精算

利敬國騎王

係, 點解今日咁, 成日停,

有人話 chrome browser 問題.

367

2 5 6 11

田雞d飛唔係路

買咩好？
尾場想食尾糊

我電話用 chrome browser
電腦用就睇唔到

5> 3,6,11

同晒路

689

四重彩1234567

3

我國

吳長進生性啦

好

田雞呢喲飛數靚

3-11 單棍上

馬冇呀大人

6 11買果陣350 pq

3-6 位置q
有冇人同路

要埋8

2 3 7

火車 加油

百步穿雲好靚 望前面自己燒 後上

我2膽拖3 7

7-11

火車！

火車

加州好賤 咁封潘狗

呢場火車大師傅級數
知隻馬有 等位！

好似尋晚隻沙加大橋咁衝上黎

牙國

田泰安 呢D真係死垃圾

騎王？

百步追得好勁了

隻5飛出外疊都塞車

嘩, 鬥得好刺激.

以為中晒

留tg

好似多個第4

田雞今場又唔出去 係度攝位

隻2塞晒

邊有飛過

潘頓

唔係話屌騎師 但田雞係度做咩？

最後幾步撻咗個p

騎師王邊個？

好撚勁 火車係咁閃上黎

塞到on9 如果唔係 睇勢應該w

精算

火車潘

可唔撚係呀屌你老母

加州就係block唔晒
差30米就中晒689
而家冇錢收

何妖咁樣封鳩潘狗咁大膽

3829

屌你老母

火車3W 40分

信心保證3疊望空都第2

屌，仆街加州阻鳩住晒

牙國真係垃圾版田雞 獲獲都啤酒園衝 on撚99

唔撚係同分都豬

屌佢啦

佢做乜鳩呀

下又輸幾千

Thx巴打

力架又出黎搞笑

我都係屌，頂多陣就有

潘明輝騎王

何妖差d

下

3-8-2-9

佢畀利敬國封到，先埋返入少少搵位

下。。。。

同錢鬥氣都咁話
全力杯田雞 , 1 蚊不買

寶寶

勁野來

終於中返場

我好撚想知佢係度做乜野 位又唔搵 騎又唔騎 試閘都積極過佢

但我無買

潘頓咁都輸 獅王？

應該係小潘

13少 又愛又狠

呢d位全日唯一一隻得

潘頓騎師王派100

條1蚊四重差俊信心保證....唉冇運行

火車去馬d功架 佢唔行古惑就真係華將之光

我將今個星期所有利潤allin火車wp
火車跑等好靚

潘狗無位出真係無計

何妖

同分但細潘多場第四
細潘騎王

好撚有耐性
比其他人真係撞咗出去

中派2000

下 同分豬。。。。

今日買2千蚊潘頓騎師王個個出黎未

下 屌你老母

反cup 了

屌爆你老母個臭化閪

知自己有幾on9未

勁

派？

手足輸還輸 但你都幾煩

全日+5.5k

轉買波lu

掛住睇 5，7，隻清算跑成點？上季尾姿態好勁

信心保證應該係勁野 呢個位衝上黎全日好似得佢

好難得有一次賽馬日係公司冇咩做

可以賭到幾場

有無拖埋8?

計埋尋晚英國馬
呢個weekend贏個m記加大
終於唔洗輸

賭到心灰意冷

係咪好撚仆街
睇到好撚眼冤

彩池 勝出組合 派彩 (HK$)
獨贏 3 61.00
位置 3 20.50
8 27.00
2 14.50
連贏 3, 8 283.50
位置Q 3, 8 87.50
2, 3 35.50
2, 8 61.00

細潘係咪差一場就畢業？

一樣

屌你老母何澤堯

喊出來！
信心保證埋到二叠蝕少兩步贏左啦！
屌我個WP好撚肉赤

真係眼火爆
完全唔知佢做緊乜

潘騎王

5 潘明輝 40 勝出
1 潘頓 40 -
2 田泰安 34 -
6 利敬國 32 -

屌 尾場5拖238
力架屌你廢撚到
唔要佢然多幾百

三叠望空都上到來差少少贏
呢啲走位比著其他馬輸鳩左

第十場 5 有理共想 > 3 龍船鼓響 2 精明才子 8 信心保證

我可以點做.....

好鐘意火車 上次又係尾場飛霸龍贏騎王
今次又係反cup 正氣到呢

潘狗夾硬拉出黎益咗佢

潘頓騎師王都輸埋

佢搏馬惡撚過狗又識拎好位，打鞭又狼死

星期三再賭囉

呢幾次輸咗成個月糧

邊個騎王 ?

簡單黎講,唔想去馬

明啦知啦

5 潘明輝 40 勝出

靠佢反CUP
結果豬120... 仆得街

我頓今年啲走位決定差咗好多
我加陣一日都可能買唔到佢一次 以前成日買

一樣 力架死返去非洲啦

同分同w都輸騎師王 好心痛

咁難得等佢終於肯上1400
仆街比我的國封完就自動收工
係騎都唔撚騎
做乜鳩呀

睇番重播佢忍多陣應該有位，隻加州都閃緊出去

最慘係三隻腳中哂
真係針得

買左2，3，6，8，好想

我要左有理共想 寶寶 百步 龍船鼓響 精明才子 加州....就計漏左隻信心保證.....唉好撚灰諗唔到田雞包尾

佢明明以前係忍住等位嗰個

上次龍船鼓響膽中曬三隻腳
今次唔攞佢做膽又係中三隻腳

冇包尾跑第8

潘頓田雞食撚屎 大仆街快啲返黎 呢兩個仆街冚家剷冇性架

有理共想 仲追唔追好

信心保證W哭喪區

買左2，3，6，8，想jump....

換細潘啦屌 喼神咪撚用皇天力架得唔得

佢換吳嘉晉我都買 田狗不了

好馬當然追啦……點會咁差

開賣幾多倍 ?

好似季初咁銳既會再追

不過四重 1蚊買6隻先360 遲下再玩下先

希望巴打派我，祝你長勝長有

多數單膽拖4腳24蚊玩
冇咁多注碼

搞到我加州p都冇埋

派。。

Jump 戒賭到12月

多數就咁揀4隻複式24，以少博大

唔識睇

暫時到頂

屌 頭場同尾場都係潘明輝

最後有20倍都fatfat啦

1 , 2 10場都係潘明輝

隻8好明顯好返好多
係力架呢條死仆街真係仆街黎
真係一蚊不買

點都追
1400一定岩
你睇今場 冇跑過咁濟

留名，今日輸到仆街

爆左 5-10月負80k離場 12月再戰

有理共想 逢馬過馬